手機rpc pokemon [an]

無ios = 無人玩

你post 果2條片，又唔關隻game 事
覆我呢條片，又完全另一隻鳩game 嚟

信我 入面係呢隻GAME 黎
佢唔係抄POKEMON 唔可以用POKEMON 圖

呃你 我下世做中國人